有冇巴打係DKSH依間公司翻過工？

公司好唔好，多唔多ot

返邊度？

黃竹坑

放落cv會唔會叫做靚仔

有個行街幾靚

大昌華嘉

大公司，做一陣出黎轉工都唔錯

人工幾底下

會唔會瘋狂OT

上年mt得15k

你做咩位先？

怕自爆 做supply chain果邊

同事

可唔可以講下翻工還境係點架

人工？ 5 天工作?

我唔係返黃竹坑

我仲未入去做，我都想問

最想知多唔多ot

閪工 人工低 多老屎忽 要受氣 成日ot

做過一個月走咗

幾時入黎做，可能係做我個位

唔係掛 可唔可以講多少少有幾hell

您唔係話唔同地方咩

可能調你過黎

我個排一星期有兩日有上面啲人睇場 睇前個晚要ot執靚個場 啲文件要收埋曬佢

平時返工做錯野比人屌到仆街 又要睇人面色 有啲人就擺明蛇王推曬比啲新仔做

您翻倉果邊 ？

絲打做咩位